# Copyright (C) 2023 FirstMedia Solutions GmbH
# This file is distributed under the same license as the aiflow plugin.
#
msgid ""
msgstr ""
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-07T08:00:38+00:00\n"
"Project-Id-Version: aiflow 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/firstmedia-ai-text\n"
"X-Domain: firstmedia-ai-text\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.7.1\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: backend/admin-menu.php:8
msgid "aiflow"
msgstr "aiflow"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.firstmedia.swiss/angebot/webentwicklung-e-commerce-webhosting/"
msgstr "https://www.firstmedia.swiss/angebot/webentwicklung-e-commerce-webhosting/"

#. Description of the plugin
msgid "Allows you to generate Product Descriptions with AI."
msgstr "AI로 제품 설명을 생성할 수 있습니다."

#. Author of the plugin
msgid "FirstMedia Solutions GmbH"
msgstr "퍼스트미디어 솔루션즈"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.firstmedia.swiss"
msgstr "https://www.firstmedia.swiss"

#: backend/admin-menu.php:7
#: backend/views/view-options.php:6
msgid "aiflow Settings"
msgstr "aiflow 설정"

#: backend/admin-menu.php:69
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: backend/views/view-options.php:14
msgid "An error occured checking your session status. Please connect again."
msgstr "세션 상태를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 연결해 주세요."

#: backend/views/view-options.php:15
msgid "You are not signed in."
msgstr "로그인하지 않았습니다."

#: backend/views/view-options.php:16
msgid "To Start using our AI, you have to sign in with your account on our platform."
msgstr "AI 사용을 시작하려면 플랫폼에서 계정으로 로그인해야 합니다."

#: backend/views/view-options.php:17
msgid "Click the button below to connect or create an account with us."
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 트위터에 연결하거나 계정을 만드세요."

#: backend/views/view-options.php:19
msgid "Connect your account now"
msgstr "지금 계정 연결하기"

#: backend/views/view-options.php:27
msgid "You are connected."
msgstr "연결되었습니다."

#: backend/views/view-options.php:28
msgid "Manage account"
msgstr "계정 관리"

#: backend/views/view-options.php:29
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: backend/views/view-options.php:32
msgid "Checking connection to AI..."
msgstr "AI 연결 확인 중..."

#: backend/views/view-options.php:37
msgid "Your available descriptions"
msgstr "사용 가능한 설명"

#: backend/views/view-options.php:41
msgid "Free descriptions remaining"
msgstr "남은 무료 설명"

#: backend/views/view-options.php:47
msgid "Need more descriptions?"
msgstr "더 자세한 설명이 필요하신가요?"

#: backend/views/view-options.php:49
msgid "Subscribe now and get monthly tokens."
msgstr "지금 구독하고 매월 토큰을 받으세요."

#: backend/views/view-options.php:51
msgid "Subscribe now"
msgstr "지금 구독하기"

#: assets/js/product-edit.js:8
msgid "Generate new description"
msgstr "새 설명 생성"

#: assets/js/product-edit.js:9
#: assets/js/product-edit.js:147
msgid "Rewrite current description"
msgstr "현재 설명 다시 작성"

#: assets/js/product-edit.js:10
msgid "Optimize description for SEO"
msgstr "SEO를 위한 설명 최적화"

#: assets/js/product-edit.js:26
msgid "Generate Description with AI"
msgstr "AI로 설명 생성"

#: assets/js/product-edit.js:27
#: assets/js/product-edit.js:148
#: assets/js/product-edit.js:172
msgid "Are you ready to take the leap to AI?"
msgstr "AI로 도약할 준비가 되셨나요?"

#: assets/js/product-edit.js:27
#: assets/js/product-edit.js:148
#: assets/js/product-edit.js:172
msgid "Connect to our AI"
msgstr "AI에 연결"

#: assets/js/product-edit.js:28
msgid "Manually enter Description"
msgstr "설명 수동 입력"

#: assets/js/product-edit.js:74
msgid "An error occured when processing your request on the AI"
msgstr "AI에서 요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: assets/js/product-edit.js:84
msgid "You have no credits remaining. Please purchase description credits first."
msgstr "남은 크레딧이 없습니다. 먼저 설명 크레딧을 구매해 주세요."

#: assets/js/product-edit.js:84
msgid "Purchase now"
msgstr "지금 구매하기"

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "You have only"
msgstr "다음 항목만 있습니다."

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "tokens remaining. We recommend a higher amount."
msgstr "남은 토큰 수입니다. 더 높은 금액을 권장합니다."

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "Purchase more tokens"
msgstr "토큰 추가 구매"

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "Continue anyway"
msgstr "어쨌든 계속 진행"

#: assets/js/product-edit.js:97
msgid "Your authorization seems to be invalid."
msgstr "인증이 유효하지 않은 것 같습니다."

#: assets/js/product-edit.js:97
msgid "Connect to AI again"
msgstr "AI에 다시 연결"

#: assets/js/product-edit.js:103
msgid "Your subscription does not include this action."
msgstr "구독에 이 작업이 포함되어 있지 않습니다."

#: assets/js/product-edit.js:103
msgid "Upgrade now"
msgstr "지금 업그레이드"

#: assets/js/product-edit.js:104
#: assets/js/product-edit.js:149
#: assets/js/product-edit.js:173
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: assets/js/product-edit.js:126
msgid "Please enter a title first."
msgstr "먼저 제목을 입력하세요."

#: assets/js/product-edit.js:128
msgid "Write a long, unique product description for this product:"
msgstr "이 제품에 대한 길고 고유한 제품 설명을 작성합니다:"

#: assets/js/product-edit.js:138
msgid "Choose text tone:"
msgstr "텍스트 톤을 선택합니다:"

#: assets/js/product-edit.js:139
msgid "Does not matter"
msgstr "중요하지 않음"

#: assets/js/product-edit.js:140
msgid "Warmer"
msgstr "더 따뜻하게"

#: assets/js/product-edit.js:141
msgid "Professional"
msgstr "전문가"

#: assets/js/product-edit.js:142
msgid "Formal"
msgstr "공식"

#: assets/js/product-edit.js:143
msgid "Expressive"
msgstr "표현력"

#: assets/js/product-edit.js:144
msgid "Excited"
msgstr "흥분"

#: assets/js/product-edit.js:145
msgid "Inspirational"
msgstr "영감"

#: assets/js/product-edit.js:158
msgid "Rewrite this description so it is unique:"
msgstr "고유한 설명이 되도록 이 설명을 다시 작성합니다:"

#: assets/js/product-edit.js:160
msgid "Rewrite this unique text in a"
msgstr "이 고유한 텍스트를"

#: assets/js/product-edit.js:160
msgid "tone"
msgstr "톤"

#: assets/js/product-edit.js:170
msgid "Optimize with these keyswords in mind:"
msgstr "이러한 키워드를 염두에 두고 최적화하세요:"

#: assets/js/product-edit.js:170
msgid "keyword1, keyword2, keyword3"
msgstr "키워드1, 키워드2, 키워드3"

#: assets/js/product-edit.js:171
msgid "Optimize for SEO"
msgstr "SEO 최적화"

#: assets/js/product-edit.js:183
msgid "Optimize this product description for seo:"
msgstr "이 제품 설명을 SEO에 맞게 최적화하세요:"

#: assets/js/product-edit.js:185
msgid "Optimize this description for seo and use the keywords"
msgstr "이 설명을 SEO에 맞게 최적화하고 다음 키워드를 사용합니다."
